[{"question": "https://www.zhihu.com/question/32329727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32329727/answer/148646086", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u5b69\u4f1a\u53d8\u6210\u5c06\u6765\u7684\u5e7f\u573a\u821e\u5927\u5988\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49126610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49126610/answer/148656912", "content": "\n\u52aa\u529b\u5de5\u4f5c\u7684\u5458\u5de5\u4f1a\u8ba9\u8001\u677f\u611f\u52a8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/148584259", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56349112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56349112/answer/148674203", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u53f0\u6e7e\u519b\u961f\u96c6\u4f53\u5438\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39616486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39616486/answer/148434347", "content": "\n\u73b0\u5728\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c0f\u54c1\u559c\u5267\u4ec0\u4e48\u7684\u90fd\u5f97\u52a0\u4e0a\u4e00\u90e8\u5206(\u751a\u81f3\u5927\u90e8\u5206)\u717d\u60c5\u7684\u4e1c\u897f\u5462\uff1f\u5355\u7eaf\u641e\u7b11\u4e0d\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40723999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40723999/answer/148759744", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56317039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56317039/answer/148835465", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u7ed9\u6211\u9881\u53d1\u7684\u5403\u67a3\u5956\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23372992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23372992/answer/24387853", "content": "\n\u5965\u65af\u5361\u91d1\u50cf\u5956\u54ea\u4e00\u5c4a\u542b\u91d1\u91cf\u6700\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37540718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37540718/answer/147721700", "content": "\n\u767d\u5de6\u5728\u6b27\u6d32\u8fd9\u4e48\u5f97\u52bf\uff0c\u5230\u5e95\u6709\u600e\u4e48\u6837\u7684\u6c11\u610f\u57fa\u7840\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39942538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39942538/answer/148615606", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u72ec\u7acb\u7684\u5927\u53d1\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56265994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56265994/answer/148551465", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u4efb\u6b63\u975e\u56de\u5e94\u5458\u5de534\u5c81\u8981\u9000\u4f11\uff1a\u5149\u60f3\u8eba\u5728\u5e8a\u4e0a\u6570\u94b1\u53ef\u80fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56343775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56343775/answer/148627455", "content": "\n\u6297\u6218\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u56fd\u8d27\u626e\u6f14\u4e86\u81f3\u5173\u91cd\u8981\u7684\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37093662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37093662/answer/148553929", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u771f\u7684\u6709\u90a3\u79cd\u76f4\u89c9\u6781\u4e3a\u654f\u9510\u6c14\u573a\u5f3a\u5927\u81ea\u4fe1\u7684\u5211\u4fa6\u4eba\u5458\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20767176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20767176/answer/50359313", "content": "\n\u4f60\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e00\u6b21\u7ecf\u5386\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405230/answer/148308638", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5e7c\u7a1a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405230/answer/148588143", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5e7c\u7a1a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/133353818", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/147141591", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33057894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33057894/answer/56197922", "content": "\n\u6316\u5230\u6587\u7269\u4f60\u4f1a\u4e0a\u4ea4\u7ed9\u56fd\u5bb6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35945159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35945159/answer/148797353", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u4e3a\u4e86\u56de\u7b54\u95ee\u9898\u7f16\u6545\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33611803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33611803/answer/57016358", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd\u4e00\u5f00\u59cb\u5c31\u7981\u6b62\u5fae\u8f6f\u548c\u82f1\u7279\u5c14AMD\u8fdb\u5165\u4e2d\u56fd\uff0c\u73b0\u5728\u7684\u4e2d\u56fd\u4f1a\u51fa\u73b0\u54ea\u4e9b\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33611803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33611803/answer/57099013", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd\u4e00\u5f00\u59cb\u5c31\u7981\u6b62\u5fae\u8f6f\u548c\u82f1\u7279\u5c14AMD\u8fdb\u5165\u4e2d\u56fd\uff0c\u73b0\u5728\u7684\u4e2d\u56fd\u4f1a\u51fa\u73b0\u54ea\u4e9b\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54596367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54596367/answer/148575407", "content": "\n2017 \u5e74\u9002\u5408\u4e70\u623f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22168064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22168064/answer/148761237", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u90e8\u5206\u5b66\u6821\u5bf9\u5b66\u751f\u7684\u53d1\u578b\u8981\u6c42\u82db\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/127657226", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56243215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56243215/answer/148732871", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54c8\u4f5b\u5927\u5b66\u7814\u7a76\u56e2\u961f\u64cd\u4f5c\u5931\u8bef\uff0c\u5bfc\u81f4\u91d1\u5c5e\u6c22\u6d88\u5931\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56265994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56265994/answer/148625596", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u4efb\u6b63\u975e\u56de\u5e94\u5458\u5de534\u5c81\u8981\u9000\u4f11\uff1a\u5149\u60f3\u8eba\u5728\u5e8a\u4e0a\u6570\u94b1\u53ef\u80fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55756004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55756004/answer/148335761", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u4f3c\u4e4e\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u6bd4\u81ea\u5df1\u8fc7\u5f97\u597d\uff0c\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u770b\u5f85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50097140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50097140/answer/148241191", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u7ecf\u6d4e\u57fa\u672c\u9762\u4e0d\u666f\u6c14\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u6295\u8d44\u673a\u6784\u5374\u8d8a\u6765\u8d8a\u503e\u5411\u4e8e\u6295\u6d88\u8d39\u5347\u7ea7\u65b9\u9762\u7684\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56213074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56213074/answer/148695005", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u3010\u5185\u8499\u53e4\u4e00\u5973\u5b50\u8d1f\u6c14\u4e0b\u8f66\u88ab\u51bb\u8eab\u4ea1\uff0c\u7537\u53cb\u81ea\u987e\u79bb\u53bb\u88ab\u6279\u6355\u3011\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55949025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55949025/answer/148271405", "content": "\n\u5927\u56db\u5e74\u7ea7\uff0c\u5b8c\u5168\u6ca1\u63a5\u89e6\u8fc7\u9ad8\u6570\uff0c\u76ee\u524d\u5bf9\u673a\u5668\u5b66\u4e60\u4ea7\u751f\u6d53\u539a\u5174\u8da3\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u5b66\u4e60\u6570\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/133251239", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53707466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53707466/answer/148611247", "content": "\n\u77e5\u8bc6\u53d8\u73b0\u7a76\u7adf\u96be\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56345672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56345672/answer/148661653", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u7d20\u98df\u534f\u4f1a\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u5fb7\u56fd\u7981\u8089\u4ee4\u5f70\u663e\u73af\u4fdd\u51b3\u5fc3\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u6539\u53d8\u6216\u4ece\u9ad8\u6821\u7d20\u98df\u98df\u5802\u5f00\u59cb\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37689410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37689410/answer/148522913", "content": "\n\u66b4\u8d70\u5927\u4e8b\u4ef6\u7684\u4e09\u89c2\u662f\u5426\u8d8a\u6765\u8d8a\u6b6a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56253915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56253915/answer/148637737", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5df4\u83f2\u7279\u6709\u671b\u8d62\u5f97\u4e0e\u5bf9\u51b2\u57fa\u91d1 Protege Partners \u7684 10 \u5e74\u8d4c\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28308237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28308237/answer/77808471", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6930\u6811\u724c\u6930\u6c41\u80fd\u5982\u6b64\u5784\u65ad\u6930\u6c41\u5e02\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27318608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27318608/answer/43097968", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u77ed\u65f6\u95f4\u5185\u8868\u73b0\u51fa\u7279\u522b\u717d\u60c5\u7684\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50259074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50259074/answer/138439349", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6210\u9f99\u83b7\u5f97\u5965\u65af\u5361\u7ec8\u8eab\u6210\u5c31\u5956\uff0c\u6210\u4e3a\u8be5\u5956\u9996\u4f4d\u534e\u4eba\u5f97\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34458559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34458559/answer/148099110", "content": "\n\u56fd\u519b\u6218\u6597\u529b\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322350/answer/148820491", "content": "\n\u56fd\u5916\u7684\u516c\u53f8\u90fd\u662f\u5982\u4f55\u5bf9\u5f85\u5927\u9f84\u7a0b\u5e8f\u5458\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32329727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32329727/answer/148690763", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u5b69\u4f1a\u53d8\u6210\u5c06\u6765\u7684\u5e7f\u573a\u821e\u5927\u5988\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405230/answer/148748786", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5e7c\u7a1a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41434836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41434836/answer/147051111", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u88c5\u903c\u88ab\u5f53\u573a\u62c6\u7a7f\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55538190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55538190/answer/148593801", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u8981\u6c42\u6e05\u740634\u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u5458\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56377101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56377101/answer/148786629", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7b2c 89 \u5c4a\u6700\u4f73\u5f71\u7247\u9881\u5956\u65f6\uff0c\u672c\u662f\u300a\u6708\u5149\u7537\u5b69\u300b\uff0c\u9519\u9881\u7ed9\u300a\u7231\u4e50\u4e4b\u57ce\u300b\u7684\u4e4c\u9f99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25506692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25506692/answer/148479565", "content": "\n\u7537\u53cb\u65e0\u6cd5\u63a5\u53d7\u6211\u60f3\u505a\u5168\u804c\u592a\u592a\u7684\u60f3\u6cd5\uff0c\u6211\u89c9\u5f97\u4ed6\u672c\u8d28\u4e0a\u6709\u504f\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54775033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54775033/answer/148133506", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u666e\u901a\u6c11\u8b66\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56334556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56334556/answer/148797530", "content": "\nAMD\u8981\u7ffb\u8eab\u4e86\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/148654708", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45383057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45383057/answer/148379914", "content": "\n\u88ab\u5b66\u9738\u5632\u8bbd\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48227005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48227005/answer/111139782", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u300c\u8eab\u6750\u90fd\u65e0\u6cd5\u63a7\u5236\uff0c\u8fd8\u5982\u4f55\u63a7\u5236\u4eba\u751f\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34880569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34880569/answer/129978243", "content": "\n\u72ac\u7c7b\u4e4b\u95f4\u4f1a\u4ea7\u751f\u7c7b\u4f3c\u7231\u60c5\u7684\u611f\u60c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55525566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55525566/answer/148547734", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u4e2d\u56fd\u4eba\u6765\u8bf4\uff0c\u5916\u56fd\u4eba\u7684\u5708\u5b50\u771f\u7684\u5f88\u96be\u878d\u5165\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56203227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56203227/answer/148625700", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6284\u88ad\u6bd4\u539f\u521b\u8d28\u91cf\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33611803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33611803/answer/57010988", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd\u4e00\u5f00\u59cb\u5c31\u7981\u6b62\u5fae\u8f6f\u548c\u82f1\u7279\u5c14AMD\u8fdb\u5165\u4e2d\u56fd\uff0c\u73b0\u5728\u7684\u4e2d\u56fd\u4f1a\u51fa\u73b0\u54ea\u4e9b\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56345672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56345672/answer/148699054", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u7d20\u98df\u534f\u4f1a\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u5fb7\u56fd\u7981\u8089\u4ee4\u5f70\u663e\u73af\u4fdd\u51b3\u5fc3\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u6539\u53d8\u6216\u4ece\u9ad8\u6821\u7d20\u98df\u98df\u5802\u5f00\u59cb\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19832304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19832304/answer/16777322", "content": "\n\u5973\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d17\u6fa1\u65f6\u95f4\u957f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33268914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33268914/answer/148642993", "content": "\n\u6361\u5230\u9668\u77f3\u8981\u4e0a\u4ea4\u7ed9\u56fd\u5bb6\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20112884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20112884/answer/15430645", "content": "\n\u81ea\u4e60\u8bfe\u7b49\u573a\u5408\u4e0b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u4ea7\u751f\u4eba\u4eec\u5728\u4e00\u7247\u5608\u6742\u65f6\u7a81\u7136\u540c\u65f6\u5b89\u9759\u4e0b\u6765\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26072763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26072763/answer/133389208", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u62e5\u67091.6\u4ebf\u4eba\u53e3\u7684\u5b5f\u52a0\u62c9\u56fd\u51e0\u4e4e\u6beb\u65e0\u5b58\u5728\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26095733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26095733/answer/58911477", "content": "\n\u7ed9\u5b50\u5973\u540d\u5b57\u6ca1\u8d77\u597d\u4f1a\u5bf9\u5b50\u5973\u9020\u6210\u591a\u5927\u7684\u4f24\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56232412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56232412/answer/148608633", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u771f\u5b9e\u7684\u7384\u5958\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/148831202", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21158381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21158381/answer/148639805", "content": "\n\u6b27\u6d32\u6ca1\u6709\u53f2\u5b98\uff0c\u90a3\u5176\u5386\u53f2\u8bb0\u8f7d\u53ef\u4fe1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35659528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35659528/answer/95615482", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u4f1a\u8870\u9000\uff1f\u8fd8\u53ef\u80fd\u590d\u5174\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56349112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56349112/answer/148653335", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u53f0\u6e7e\u519b\u961f\u96c6\u4f53\u5438\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48861231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48861231/answer/122809151", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u5e94\u5c4a\u751f\u559c\u6b22\u8f9e\u804c\uff1f\u8fd9\u662f 90 \u540e\u6240\u7279\u6709\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/148668373", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u662f\u5426\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u5bf9\u5973\u6027\u5c55\u5f00\u8ffd\u6c42\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55879657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55879657/answer/147864519", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6797\u5999\u53ef\u6ca1\u6709\u901a\u8fc7\u5317\u4eac\u7535\u5f71\u5b66\u9662\u521d\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55689229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55689229/answer/148539325", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u7231\u4e50\u4e4b\u57ce\u300b\uff08La La Land\uff09\u662f\u5426\u88ab\u8fc7\u8a89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27985322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27985322/answer/148657461", "content": "\n\u600e\u6837\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u7537\u4eba\u771f\u7684\u7231\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37093662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37093662/answer/148660877", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u771f\u7684\u6709\u90a3\u79cd\u76f4\u89c9\u6781\u4e3a\u654f\u9510\u6c14\u573a\u5f3a\u5927\u81ea\u4fe1\u7684\u5211\u4fa6\u4eba\u5458\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56265994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56265994/answer/148552311", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u4efb\u6b63\u975e\u56de\u5e94\u5458\u5de534\u5c81\u8981\u9000\u4f11\uff1a\u5149\u60f3\u8eba\u5728\u5e8a\u4e0a\u6570\u94b1\u53ef\u80fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/127735025", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55949025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55949025/answer/148646100", "content": "\n\u5927\u56db\u5e74\u7ea7\uff0c\u5b8c\u5168\u6ca1\u63a5\u89e6\u8fc7\u9ad8\u6570\uff0c\u76ee\u524d\u5bf9\u673a\u5668\u5b66\u4e60\u4ea7\u751f\u6d53\u539a\u5174\u8da3\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u5b66\u4e60\u6570\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56317039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56317039/answer/148657452", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u7ed9\u6211\u9881\u53d1\u7684\u5403\u67a3\u5956\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50969206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50969206/answer/148488771", "content": "\n\u600e\u4e48\u8d2d\u4e70\u5230\u653e\u5fc3\u7684\u5370\u5ea6\u836f\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u884c\u7684\u6e20\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35372794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35372794/answer/75789865", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6b27\u6d32\u4eba\u6536\u7559\u53d9\u5229\u4e9a\u96be\u6c11\u88ab\u7f51\u4e0a\u7684\u9a82\u5723\u6bcd\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37204068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37204068/answer/148570225", "content": "\n\u65e5\u672c\u540c\u5b66\u544a\u8bc9\u6211\u7684\u5173\u4e8e\u5357\u4eac\u5927\u5c60\u6740\u7684\u300c\u771f\u76f8\u300d\u4e3a\u4f55\u548c\u6211\u6240\u77e5\u9053\u76f8\u53bb\u751a\u8fdc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22169273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22169273/answer/20514921", "content": "\n\u600e\u4e48\u4f18\u96c5\u5730\u79f0\u8d5e\u522b\u4eba\u505a\u7684\u996d\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27019406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27019406/answer/88976781", "content": "\n\u5f88\u591a\u7537\u751f\u53d1\u578b\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\u8be5\u600e\u4e48\u548c\u5e97\u5458\u8bf4\uff01\u4f60\u4eec\u4e00\u822c\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27969236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27969236/answer/148165705", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u9057\u61be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56345672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56345672/answer/148735446", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u7d20\u98df\u534f\u4f1a\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u5fb7\u56fd\u7981\u8089\u4ee4\u5f70\u663e\u73af\u4fdd\u51b3\u5fc3\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u6539\u53d8\u6216\u4ece\u9ad8\u6821\u7d20\u98df\u98df\u5802\u5f00\u59cb\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53678774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53678774/answer/145988519", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e4\u4eba\u62ff\u6765\u5f00\u8f66\u7684\u53e5\u5b50/\u8bd7\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35063081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35063081/answer/148433559", "content": "\n\u9ad8\u8003\u662f\u5426\u662f\u4e2d\u56fd\u76ee\u524d\u6700\u516c\u5e73\u7684\u5236\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/131069922", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38787053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38787053/answer/132656819", "content": "\n\u4e0e\u5927\u5b66\u820d\u53cb\u76f8\u5904\u6700\u5fc3\u5bd2\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6216\u8005\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50477299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50477299/answer/121169225", "content": "\n\u8df3\u86cb\u88ab\u5988\u5988\u53d1\u73b0\u4e86\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56366793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56366793/answer/148754817", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74\u7b2c 89 \u5c4a\u5965\u65af\u5361\u9881\u5956\u5178\u793c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29570887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29570887/answer/148736130", "content": "\n\u57fa\u56e0\u68c0\u6d4b\u6709\u4ec0\u4e48\u7528\u9014\uff1f\u4e3b\u8981\u68c0\u6d4b\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29032897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29032897/answer/148818065", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528 100 \u5b57\u5199\u51fa\u4e00\u4e2a\u7cbe\u5f69\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41434836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41434836/answer/145681213", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u88c5\u903c\u88ab\u5f53\u573a\u62c6\u7a7f\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55792040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55792040/answer/148743955", "content": "\n\u600e\u4e48\u505a\u53ef\u4ee5\u5408\u6cd5\u526a\u6389\u5171\u4eab\u5355\u8f66\u4e0a\u7684\u79c1\u9501\u4e14\u4e0d\u7528\u62c5\u8d23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40339220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40339220/answer/86394571", "content": "\n\u5e74\u85aa\u4e09\u5341\u4e07\u7684\u7801\u519c\u4e0d\u5982\u4e00\u4e2a\u7701\u59d4\u529e\u516c\u5385\u516c\u52a1\u5458\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/148564258", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41434836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41434836/answer/148791680", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u88c5\u903c\u88ab\u5f53\u573a\u62c6\u7a7f\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35293667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35293667/answer/96009255", "content": "\n\u674e\u4e91\u9f99\u8be5\u4e0d\u8be5\u6253\u5e73\u5b89\u53bf\u57ce?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55782102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55782102/answer/148477082", "content": "\n\u4ea4\u6613\u5458\u771f\u7684\u5f88\u8270\u96be\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56354413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56354413/answer/148806576", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6b22\u4e50\u559c\u5267\u4eba\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u4e03\u671f\uff1f\n"}]